吳沚默今日於老銅被人性騷擾！

雞樣

姐姐 下面係咪食得架

支那雞

唐仔都恰 屌你老母

Tbb雞

佢幾正

嘩。。。。。人地有病。。控制唔到自己。。你咁都蝦人。。

雞你老母

控制唔到自己摸人個西？

Who

我抽插佢一下

55

Ipad

堂眉好濃密 下面應該森林大爆炸

學友蛇嚟

Attention whore